沙田撚入

有冇巴絲陪小弟食野

係新城市廣場浮游緊

唔通又係自己一個係ikea 食熱狗？